攞/cap 機密文件唔該

no need to explain